狠批丟國旗落海 新華社：喪心病狂暴徒、不可饒恕、會被歷史審判

8.3 旺角再遊行期間，有示威者離開原定路線前往尖沙嘴，有人拆走海港城外五支旗杆上的國旗，丟進海中。新華社狠批丟國旗的人為「喪心病狂的暴徒」，行為公然踐踏國家的尊嚴，犯下不可饒恕的罪，必須嚴懲不貸，最終會被歷史審判。

內地官媒新華社今日（4日）發表題為〈底線不容觸碰—誰破壞「一國兩制」誰就將受到歷史的審判〉的評論文章。

時評指香港有一些喪心病狂的暴徒在尖沙咀把國旗拆下扔入海中，「暴徒們令人髮指的暴行，公然踐踏國家的尊嚴，是對包括廣大香港市民在內的全體中國人民的侮辱，是不可饒恕的犯罪，必須嚴懲不貸。」

時評又警告所有試圖挑戰中央權威、破壞「一國兩制」原則底線的醜惡勢力，「要擔負歷史的罪責，並最終被歷史審判」，同時批評香港反對派及其背後勢力「蚍蜉撼大樹，可笑不自量」，指出一國兩制不是他們一小撮所能撼動的，強調誰人觸碰3條底線，包括危害國家主權安全、挑戰中央權力和香港特別行政區基本法權威、利用香港對內地進行滲透破壞的活動，以及破壞一國兩制，就要擔負歷史的罪責，中央亦不會坐視不理。

環時：警方拉人 有震懾作用

內地官媒《環球時報》今亦發表社評，指摘丟國旗者為「喪心病狂」，並批評有「暴徒」分別在尖沙嘴及黃大仙圍堵警署和警車，認為示威者行為愈趨猖獗，「違法成了他們的家常便飯」。社評提到，認為打擊暴徒的最有效手段，是警方依法拘捕他們，指香港法律程序複雜，但拘捕疑犯是警察的權力，能夠產生震懾作用，不管之後法庭怎樣判，警察至少能樹立權威。

仲忍呀？出老解啦

掉垃圾筒嗰d呢？

我睇下你老味新華社幾時俾歷史審判

歷史：我點樣審判人

嬲嬲豬

後果自負

黨>>國>>>>>>>人命

大快人心

百年後歷史會對已滅亡的共產黨所作所為有公論。

屌你老母, 比咁多直口你出老解, 一直都唔撚出, 垃撚圾

希望個政權最後下場同尋日枝旗一樣

戰狼係非洲張軍閥通行證
俾香港義士一野就收左皮

支共都只係敢放個屁咋

快d戒鹽 作為市民好驚啊而家

掉國旗落海仲重要過衝擊警署同打狗

嚇鬼呀，收皮啦

方向正確

我哋都係學你姐

垃圾旗講到咁撚重要

次次一搞你支旗同徽就咁撚緊張

仲有邊度有象徵性可以扯旗

一掛就dum😏

尋日發生咁多事 真香港人都關注緊黃大仙街城比狗放煙dum你支旗咪dum你支旗

後果自負
後果自負

垃圾旗

掉支國旗就觸碰一國兩制底線
所以幾時都話一國兩制係幾咁脆弱

會被歷史審判？

真的嗎？

百九幾條底線
中囯人就係生活喺底線底下
迫香港人學佢地一樣

的確係
枝撚屌旗見撚到都想嘔
就咁掉落海簡直污染海洋

支沉

新華社批評=做對了

笑到仆街頂你

亂拋垃圾就真係唔啱，污染維港，我都好嬲

黑警濫權濫暴濫捕行為公然踐踏國家法治的尊嚴，犯下不可饒恕的罪，必須嚴懲不貸，最終會被歷史審判。

（港島西）燒國旗犯法，咁燒黨旗呢？

睇下佢地又有咩反應先

對待死物，形容到喪心病狂暴徒

支那就真係會被歷史審判

之前 D 廢老遊行完掉9晒D旗又唔屌

歷史審判咋下話
得 我地繼續

愛國愛黨2小時

想知點樣突破呢個底線

中共都係非法游擊隊起家，周圍發動流血暴亂，
趁日本侵華推翻國民政府。

新華社係咪曲線想話某政權將為歷史

8.5 全民三罷

党旗呢？

睇下歷史審判邊個囉

歷史重判？
咁係咪由中華民國開始審起？

老解未

中共學人講歷史

快啦好嗎？飛機文我寫得叻過你地

簡直喪心病狂

開始要同香港人講下南粵二徵歷史，
當年中國漢人夠話係叛亂
越南獨立左就轉頭講係民族英雄
香港百越抗中
現在才剛剛開始
人地越南都反抗左1000年

令人身心舒暢

咁你叫人拉左呢班未呀

SO？

十字反彈冇回頭

丟埋你隊老解落海都仲得

社評提到，認為打擊暴徒的最有效手段，是警方依法拘捕他們

問題就係班狗冇能力拘捕吖嘛，唔係使閪日日畀義士撚狗咁撚咩

可恨蔣公個時無恨下心腸，一律殺晒d狂徒

歷史審判？
擔心下你班仆街俾天收呀

有無人覺得now開始變紅媒？

you too

做對了

留髮不留頭 留頭不留髮

後果自負！
後果自負！

下次燒旗

成就確認。
係呀快啲懲罰我哋啦！出老解啦！踢香港出中國啦！

好撚治癒 屌你老母

後果自負吖嘛

唔知新華社又點睇

叔叔，你踩住咗國旗。

唔出正衰仔

我帶路上半山

你老味中英聯合聲明 50年不變夠係歷史寫到實一實啦你咪又係推翻歷史
審你老母咩

共匪出沒注意

被歷史審判嘅係共匪

屌你老味中二病
審乜春判
比人整吓支旗仔就嬲豬
真係傻豬豬

崩口人忌崩口碗
你知佢地點解會有咁大反應啦

喪心病狂

我印象中自示威開始以來未用過呢個詞語，但掉塊布落海就有，相信嗰位示威者好有滿足感

自己找鬼做的，還聲大夾惡！

證明掉國旗比起打狗放火會更易辣著佢地
雖然我唔明點解

有樣野叫黨旗

让我们独立吧

快啲審判我

愛國_國旗 _垃圾桶.jpg

後果自負WOR

口交部唔係得個名

因為打狗, 你打既只係佢地既CONDOM, 但旗同徵代表左支共, 比支那人見到會有樣學樣, 13億支共會頂唔順.

同埋呢個係獨裁者特色, 緊張衣裝, 威嚴 >>>>>>> 人.

REPOST
唔好俾中囯國人睇到呀

永遠同一句

下次直頭喺旗上面痾屎
一舊大屎被四粒細屎包圍

咁都忍得💩都食得啦

得閒練習跑步，
身體健康。

會被世人讚頌

因為佢地係靠民族主義去建立政權威望，維繫社會穩定，將人洗腦，呃啲人話大家其實係坐埋同一條船，榮辱與共，利益共同體........咁就唔駛出維穩費都有班免費城管用，好似炒衍生工具靠槓桿搵錢咁上下原理，用好少資本去操控好大筆資產

同佢地個玻璃心一樣脆弱

有 不過比張學良(西安兵變)逼佢抗日 蔣佢有講過先安內後攘為對共政策

歷史點審判人?

點解中國人講野經常充滿煸情矯情激化受眾情绪, 但細心看其實內容全是邏輯不通, 語意不通,

歷史係勝利者寫架姐 邊個贏米邊個審判邊個囉

現場沒一個愛國者跳海救旗

香港真係好多暴徒呀!!! 唔好落嚟香港呀
支持出動解放軍!!!

簡單啲講對住侵華歷史打飛機 以前比人欺壓 宜家可以就可收亂欺壓人

會被中國歷史教科書審判，然後中國以外全世界歷史上都會以香港人為民主英雄

64都未撚審判

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

後果自負
你警告我我唔撚驚

誰破壞「一國兩制」誰就將受到歷史的審判
??????????? 邊個破壞

你係咪太睇得起支共有一百年命
70年滅亡係一個魔咒黎

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

遊行完扔晒落垃圾筒嗰啲點計先？

人心係殺唔晒
當時共產主義吹到咁美好，肯定大把文盲無腦既支持

只有富強之國或遠離紅色範圍既地方先可以免受影響

就快架喇 最緊要大家好時識做

英雄

可能十年後我地買本教科書已經見到

掉得好

應該係咁多個朝代入面最臭

香港既遠親不嬲都係廣州同越南 一定唔係支那 無論樣同基因 生活方式 人格思想都完全唔一樣
仲有越南話同廣東話係好相似架 但係同支那話就一啲關係都冇

盗國共匪狗賊終被歷史懲罰

出老解執番支旗lor

因為共匪黨係唯物派 佢地有戀物癖呀

中國歷史書就算啦
連大飢荒死左幾多人都唔敢講

掉爛布一塊,你就死咁多腦細胞

觸碰底線~

一千幾百人揸住枝閪旗黎燒就夠曬過癮啦 支共就興過火屎

知道左可能會有1/3人顛左

咁都忍得屎都食得，點解仲唔出老解 有無理過一眾愛國愛黨人士既感受

的確係，當時國民黨都仲有好多人民唔鍾意既地方

我覺得掉垃圾落海唔係咁好

煲大佢,拉尻曬維園班支奴.

大家知點做啦

嗯哼

國旗學下咁設計 應該無問題

屌，點解成日垃圾黨要代表我地，我見到支國旗咁樣開心到升天喇。

得啦國旗國徽重要過市民安全

說好的老解呢

用耐左自然損耗果d 點處理好
你條法律都唔合理

唯一做法係雙重標準

點解唔譴責呢班dum國旗既

凡是敵人反對的 我們就要擁護

海＞垃圾桶

提議文宣print出
貼在連儂牆
睇下虛偽的外國人士 點樣反駁

講咁撚多 出老解未？
唔敢出就收皮啦屌

下次唔好掉落海
點火燒啦

中共會被歷史清算

又REPOST
唔好俾中囯國人睇到呀

睇多D

咁要丟多d咁大反應

係囉 真係要出老解先得